麵麵有路未？

麵神幾時再買牛

麵麵我愛你

大dodo買牛未